選擇近了，保皇狗打手狗招盡出

保皇狗自以為可以梗硬通過逃犯條例
點知愈搞愈大
依加連藍絲都睇唔過眼
保皇狗下次選舉危危乎
相反泛民今次做得好好
唔單止支持市民
都保護市民
保皇狗見勢色不對
標題黨 老屈 等手法盡出
為求拉抹黑對方此消彼長
大家唔好中計
香港要贏
保皇狗要輸

。。。。

件事已經升級到國際問題，人權問題
你就仲望住d 選票

。。